Difficulté => Utiliser une bdd déjà existante sans la modifier 
Objectifs
=> Créer le crud de chaque entity
=> Créer des inscrits et des livres = Remplir la bdd
=> Manipulation des relations, suppression d'un auteur + des livres rédigés par cet auteur + les exemplaires + les emprunts
=> Gerer les fk, différents types de cascade pour supprimer